政府開始打溫情牌 香港人記得堅守訴求

依家日撚日都有局長出黎話會多聆聽
班撚屌硬既唔得開始出軟

證明香港人既持續運動係有成效的

大家只要繼續keep住 長期抗爭
和理非就算唔衝擊 剩遊行都好 記得記得一定要出
只要人數夠多 亦可成為對前線戰友既一大支持

香港都有自己既抗爭優勢
一個好似香港咁既遊旅國際金融中心不繼keep住有抗爭運動 成效會有加剩

大家要繼續加油 堅守5大訴求
有遊行照出 有活動照出
要撐場照出 要關懷照出

尋死tips撚果d就自己諗啦屌
乜野一個不能少 簡直係bullshit

堅守五大訴求，Bye政府

推

大家唔好冷卻落黎
戰士付出太多了

溫佢老母

一陣見